★工廈700部小米手機被偷走 總值52萬元 警追緝年約20歲男子

今（2日）早上11時許，1名貨車司機於油塘茶果嶺道428號榮山工業大廈停車場卸貨時，遭賊人盜去2卡板貨物，共700部手提電話，總值約52萬元。警員接報到場，案件列「盜竊」，交由觀塘警區刑事調查隊第3隊跟進，正追緝1名年約20歲男子。據悉，該批失竊貨物為小米智能電話。

偷小米

小米都偷，屌！！
無大志

700幾蚊部

20歲，係咪手足？有冇黃絲入黎講下

倒米

700部都係錢呀
又唔係偷一部

2卡板點偷

DLLM, 屌你老母, fuck your mother, NMSL

on9

愛用國貨，即係藍絲啦

收到風藍屍做

2板野都俾人拉得走
一係順手牽羊
一係拎錯貨
一係專登拉定架唧車伏你

愛用國貨

擺明藍絲啦

一個人偷

休班警嚟

工廈好多時o的貨就咁擺係公眾地方一段長時間

賣得出就係錢，賣唔出只係一堆電子廢物...

支那狗都唔用小米啦

垃圾都偷

呢啲就真係炸彈發現案啦

好易追緝姐 問大陸攞定位資料咪追得返

20歲，係咪狗黎？ 有冇藍絲入黎講下

藍絲們表示不割

小米都偷

小米好似連先達都唔收

自己人做

偷走咗700部屌米，就少700個傻閪俾人偷data... 大愛嚟㗎

屎米知賣唔出想呃保險？

屎眼哥哥

電子垃圾都偷仲要咁多部

成板成板偷
又或者根本無落過貨

點散貨
仲要屌米

小米

收到風係藍絲嚟 收咗中共錢去偷

笑撚死

同起公廁偷M巾無分別

2卡板
點偷

400$賣出去都值28萬

700個炸彈

你走啦
上得連登識分架啦
Blocked

520000$/700=724.85$

無大志

吊你老母，用吓你老母生你個西腦諗吓何為手足，先衝出嚟柒啦，仆街，你一定唔能係

師兄去過榮山工業大廈就明，d貨根本冇人理長擺係度，又生卡拉咁遠

hk01 又貼link

偷兩板小米 做賊都做得乞衣過人 偷小米

我哋唔能怕回鳩你，比你做我吔profile ，
big data

秒

專業D啦藍絲

小米值咁多？

ABOUT $740/per one ，雖然係批發價，但都應該好撚廢WO。

聽講以前有金鋪自編自導自演呃保險，
批貨就擺返鋪頭繼續賣

Nmsl nmsl nmsl

早嗰排好多錶鋪畀人打劫，唔知關唔關事

偷小米咁無大志

BLOCKED

轉一轉手值唔值25萬

黨手機都偷

炸彈發現案？

NMSL

小米嗰邊乜都監控住
呢批機根本一開機上網check update
就已經穿煲
話唔定自動開埋cam 影低咩人用緊再搵番佢都得

兩卡版，點偷
個司機去左邊

$740一部咁cheap

藍屍廢老group 每部平50放

垃圾都有人偷

只要求中一部機著左 D location 傳晒俾中共啦

捉到黃絲就話700個爆炸裝置，藍絲就因為某種高尚情操減刑，如果黑警做就告返貨車佬阻街，welcome to Hong Kong

屌米得大陸狗藍屍狗先用

我老母咁愛國愛黨都唔用啦屌米

係都作5000蚊部啦

抵佢窮啦 小米都偷

On9青年，幫人搬走電子垃圾
佢都唔知幾想你偷晒去，之後保險找數

各位巴打 我block佢啦 你地幫手狙擊

樓主有冇幫小米find bug

張圖好正

真。爆炸物失竊案

一定係手足諗住以夷制夷
唔割!

小米。。。。
old news is so

小米都偷
抵你做賊都唔靈

愛視國用國貨

連小偷都偷國貨

偷走佢dom哂落街

中

如果你係店長，老細要你賣晒七百部屎米，我諗呢個結局應該係最好

冇嚟上進心

正解

咁撚弱智走去偷小米
企開啲啦屌佢老母

玩命

偷小米有咩問題 一樣係錢 我反而focus最尾果句 啲狗識撚捉人咩

小時偷針 大時偷米

除番800一部，每部小米cheap 到

當炸彈用阿

Nmsl

但不明來歷，仲要小米，有市埸咩

最尾會唔會當電子垃圾賣返出去

賣部機都唔知會唔會開唔到

應該係手足 好多日無開飯先要偷小米

肥花有
之前有人偷display肥花轉賣

垃圾先會用屌米 屌米最大使用群組係藍絲

老鼠貨點都打個拆出貨

700部至50萬

一開機就追到你啦

傻鳩三毛

偷軍火？

偷小米不如偷兩包金象

冇大志

好過偷女人底褲啦

支那手機容乜易追踪到正笨賊

700部爆起上嚟